大家有冇試過啲on9規矩

想去洗手間，但俾老細問：「返緊工點解去洗手間」

石頭出糧

好笑

返工冇食飯時間
你只可以一邊做嘢一邊食飯

公司無哂水 但又唔比人落街買水飲

試過，好撚慘真係

咁腦細你擘大個口接住我啲屎啦喎
如果唔係我痾落地唔理㗎啦

好好笑wo, 哈 哈

8點返到公司做手早操

公司犯緊法

問返老細，唔去洗手間，一陣會瀨喺office

唔知啊，我唔想知啊。屙尿啫講生理需要架，急尿咪去廁所囉。而家我拉大隊成公司一齊去廁所咩？我無喎，又唔係我哋導佢，無導過佢哋啊，關我咩事啫，根本就係你啲規矩衰，關我咩事啫？